我有個朋友好淫但好小器

人地話佢(男仔)淫佢就嬲,可以點?

直接鍚佢春袋

錫佢春袋?

互射啦